荃灣屠房出面有狗車!!!!

呢條路沿住荃灣華人永遠墳場， 係通往葵芳

青衣北橋有狗，唔俾人經青衣北橋行過青衣